最近香港好多食肉菌死人

又一單

軍澳警署一名「鐵騎」男警員上月右腳疑因食肉菌感染喪命，遺下孤寡。警察員佐級協會今日（31日）發通告，呼籲會員捐助遺孤度過難關。通告中指死者陳偉恆（36歲）早前因右腳感染惡菌，經切除後出現併發症狀，延至2月18日離世，遺下妻子及4歲女兒，希望會員可援助她們解決燃眉之急。

據了解，死者陳偉恆於2004年加入警隊，先後派駐不同警署，為家中經濟支柱。2月初陳突然感覺右腳膝疼痛，痛處愈趨嚴重且腫脹，初時前往醫院治療被診斷為ㄧ般肌肉發炎，然而陳數日後腳部持續痛楚，後來更發高燒，再入院檢驗後陳被懷疑感染食肉菌，醫生建議截肢保命，惟手術後情況仍持續惡化，陳延至2月18日凌晨不治。

Sorry錯區

刀毛仁理